(92撚請入) 10年前嘅今日, 就係2009年會考主科正式開考

2009年4月24日
中國語文科卷一及卷二 (閱讀及寫作能力) 正式開考
卷一: A-level中化科咁嘅野
卷二: Writing, 揀三題是但一題作

1. 有朋自遠方來
2. 樓梯與升降機
3. 有人說：『與其追隨潮流，不如展現個人風格。』你對這句話有什麼看法？

結果揀咗第2題向困難挑戰
之後我自己都唔知道作咗D咩

10年前嘅今日, 各位喺邊個試場考?
當日喺北角蘇浙個Hall度考

唔想知 躝開啦 死廢老阻住地球轉

我都係揀咗第二題

唔記得

09 CE

收啦細路
我地09會考生聚舊唔比呀!?

咁就10年

唉
10年後睇返轉頭好唏噓

咁應該係你躝返出去喎on9仔

死廢老 幾時入老人院聚舊

支那仔

x2

有朋自遠方來 非奸即盜

考你嘅DSE啦00後

支你老母那，唔夠人夠就老屈人支那
呢個post冇人歡迎你呀，死遠d添呀你
Show Blocked User - nostress

09 CE人幸會

當年卷一寫第3題，寫作輕鬆 level 5

D玩QQ聽抖音嘅係咁上下

卷二吓嘩?

係喎

揀左第三條

十年後
史上再難dse今日主科開考
然後90後同00後互屌

揀第3條, 最後扲1

連登係我地00後嘅天下

有冇人同我一樣當日喺北角蘇浙個Hall度考?
利申: 文科

收皮啦!

最後入U first hon

最後咩Grade?

HKU?

一天一天的我在期待放學
一轉眼卻要告別校園

CiUHK

10年啦咁就

遲你一年
沒袋

夠14分嗎?

我仲記得當年嘅4月21日已經考咗地理
所以考主科中文嗰兩日心情冇咩點緊張
黎緊會繼續講本人嘅會考回憶

而家連登我地零零後渣旗，你條死廢老收檔啦

邊係呀
主科佢地4月頭就考啦
邊似得我地10年前咁輕鬆4月尾先開始考主科
10年後嘅今日, 佢地班00後DSE係考中史

返去玩QQ抖音啦屌你老母!

愈遲先考咪愈遲先study leave
又要對多幾日教畜
唔好傻啦

兩回事
人地呢個DSE係直接升大學
為咗就Jupas先早考
講到早以前A-level仲早過DSE

當年CE中文Reading金句
我夾了一片叉燒入口，細細咀嚼這個問題。[/quote]

當年CE中文Reading金句
我夾了一片叉燒入口，細細咀嚼這個問題。

一年後CE中文Reading金句就係「自嘲」

連自己揀左邊題都唔記得

點睇asso senior entry 有5000個ugc位

仲記得當年有人寫咗樓梯與直升機

冇意見
成世乞食都唔會讀Asso

Level 1 for Sure

你快啲戴定頭盔走，連登校園台最多asso仔

咁又唔駛
我又冇話歧視Asso

同年不過無考會考

第一屆DSE?

完全唔記得自己揀左邊題

我都揀左第二題仲記得考完淆左好耐

拉Curve姐
結果點?

諗諗下好似揀第一題
講個朋友遠道而黎但呃晒自己d嘢
最終A左

廢老打飛機post

5*左我驚離題姐

我中文作文真係睇題目開飯

抒情文絕對不合格
議論文想低分都難

當年我係第三題